Предисловие ко второму изданию 3
Несколько слов о Н. Б. Васильеве (Ж. М. Раббот) 4
Введение 7
§ 1. Множество точек 12
§ 2. Азбука 23
§ 3. Логические комбинации 38
§ 4. Минимум и максимум 50
§ 5. Линии уровня 58
§ 6. Кривые второго порядка 70
§ 7. Вращения и траектории 90
Ответы, указания, решения 110
Приложение I. Метод координат (основные формулы) 115
Приложение II. Некоторые факты школьной планиметрии 116
Приложение III. Дюжина заданий 118
